屌牙 原來心理追兇有蓋世寶

啱啱睇返原來做網台茄哩啡

乜

佢先係幕後大佬

一陣又比人斬死就好笑

ching好黑心

鄧英文抽晒女同事水係唔抽佢一個

笑咗

點解咁樣架

係 望都無望過佢

賤到

牙fred

迷弘會否戰勝歸來？

上集話做水著model

認唔到蓋世寶同擴文絢

他日我發咗達一定會投資電影俾佢拍

搵四大天王做佢配角

我想睇

安排佢撚鳩城城